Заказ билета в кинотеатре. 

ТЗ:
Реализовать генерацию зала через js.
Мы передаем количество рядов, кол-во мест - в результате получаем сгенерированную схему зала.
Сиденья различаются по цене, места могут быть эконом (первые 2-3 ряда), обычные, вип (последний ряд).

По клику на сиденье оно добавляется в меню и там показывается его цена. В зале пока оно находиться в меню, оно становится не активным.
В меню сбоку суммируется сумма за все выбранные билеты.
Билеты фиксируются на одну минуту и после исчезают из меню и снова становятся активными в зале.
Купленные билеты записывать в localstorage и при перезагрузке страницы показывать как проданные.